Мелкие животные - наши вредители

Призывы назидания и помощи от Бога
Опыты с водой в русле реки
вредные земные лучи через подземные водные переходы
Невыразимые страдания животного мира
Движение тела в танце
преувеличенная, заботящаяся о здоровье жизнь
Обращение к клеткам организма в случае недомогания

мое и твое - связующий образ жизни падающих существ
преувеличенное поведение во время еды
Просмотр водопада с точки зрения небесных существ
зависимость от табака
долгие и тяжелые приготовления небесных существ к спасению творения и их мучительные воплощения
разрушительное воздействие на тело и душу через детоубийство и принуждение по религиозным мотивам
Работа с клетками организма во время тяжелой болезни
Работа с клетками организма перед операцией
ложные представления о внутреннем пути к Богу
Проникновение в невидимые и непостижимые космические события
Происхождение кожных аллергий

земной потусторонний мир мирских душ и их незримое влияние на жизнь человека
Божественное наставление осознавать и контролировать свои мысли
Как понять божественную мягкость
Самосожаление и депрессивное настроение
Трагическая судьба жертв цунами
Распознавание, анализ и устранение собственных притворств
Предположения как полезные неприятные ощущения, чтобы видеть насквозь неоднозначных людей
Жизнь в этом мире обмана
Божье предложение увеличить жизненную энергию
Рабы и ведомые миром труда
Часть 1 - Страх перед загрязняющими веществами в продуктах питания
Часть 2 - Боязнь вредных веществ в продуктах питания
Что означает свобода и независимость космических существ?
драматическое энергетическое состояние Земли с разрушительными последствиями для всего живого
тесная взаимосвязь тонких первозданных атомов с измененными, конденсированными атомами материальной вселенной
правильно понятая скромность, чтобы жить рядом с божественной справедливостью небесных существ
более энергичное потребление пищи в связи с элементом огня

трудное освобождение от мирских и лекторских принципов жизни, а также музыкальные композиции без небесного звучания
уход благочестивой души из человеческого тела в загробный мир
утешительные и полезные слова от вселенского духа любви для самопознания для пожилых и одиноких людей
Как более дальновидно понять Божье понимание наших нарушений закона и их прощение
Где собранные вами сокровища, туда вас тянет снова и снова.
Самопознание звука речи, кинезиологии и самоисцеления неспециалистами в области медицины
важные указания от Духа Божьего для переводчиков капель любви "Я есмь" на другие языки
закрытое сердце
возможный выход из собственной прохлады сердца, чтобы снова жить в тепле сердца небесных двойственных существ
Золотая середина в пищевом поведении
Может ли внутреннее человечество еще предотвратить апокалиптические события на земле и преждевременный конец света, предсказанный ранними провидцами?
Уничтожение природы микроживотными без энергии
Самоискренность разоблачает ложь
безжалостная психическая эрозия преступлений закона в человеческом теле
непереносимость определенных продуктов и специй у благочестивых, чувствительных людей - верность, необходимое условие для счастливого партнерства
неравнодушные существа природы рассказывают о своей сложной жизненной ситуации и о своих задачах в наших садах
притворная верность в браке и партнерстве - двойная жизнь лицемеров с холодным сердцем
Куда делись ваши сердечные и благородные качества небесного существа от божественного гения?
Большая потеря жизненной энергии из-за регулярных встреч с мирскими, имеющими свое мнение людьми.
Осознание человеческой жизни
Честность, верность и чувство чести - самые важные благородные качества для гармоничного и счастливого партнерства
Устранение клеток организма, вызывающих боль в суставах
Часть 1 - Появление религий и религиозных сообществ и возникшая на их основе фанатичная вера в Бога, с бесконечными страданиями людей и потусторонних душ
Часть 2 - Происхождение религий и религиозных сообществ и возникшая в результате фанатичная вера в Бога, с бесконечными страданиями для людей и душ в потустороннем мире.
Почему некоторые боголюбивые люди не могут выносить серьезных разговоров

Путь к одухотворению и небесной свободе
Самоответственность за собственную жизнь - стихия огня и кремация тела
Часть 1 - Причины якобы неизлечимых болезней и шансы на их излечение с божественной точки зрения - а также создание смежных и взаимосвязанных миров с совершенно разными способами жизни
Часть 2 - Причины якобы неизлечимых болезней и их шансы на излечение с божественной точки зрения - а также создание смежных и взаимосвязанных миров совершенно разных образов жизни
Часть 3 - Причины якобы неизлечимых болезней и шансы на их излечение с божественной точки зрения - а также создание смежных и взаимосвязанных миров совершенно иного образа жизни.
Обращение к клеткам организма для активизации их функций
Часть 1 - Милость - отпущение наказания правящим народом - ошибочно ассоциируется верующими с благосклонностью божества
Часть 2 - Милосердие - наказание правящего народа - ошибочно ассоциируется верующими с благосклонностью божества
Наши добрые дела - действительно ли они такие, какими мы их считаем?
Почему небесные двойственные существа иногда разделяются и образуют новые союзы
Божий совет, дающий надежду после диагностирования серьезного заболевания, и подсказки о поведении клеток организма, которые нам еще неизвестны
Усиление разрушительных штормов, наводнений, жары и засухи на Земле - предвестники медленного, но неумолимого конца земной жизни
Часть 1 - Невыносимые этапы в жизни истинных вестников Божьих
Часть 2 - Невыносимые этапы в жизни истинных вестников Божьих
Причины создания вселенной из твердой материи и создания несовершенного человека
Любовь от сердца - как внутренние люди могут лучше понять и прожить ее?
Сердечное сообщение яблока о переживаниях на его материнском дереве
изобразительный, цветовой и звуковой язык небесных существ в отличие от человеческого общения
важная молитвенная рекомендация от Духа Божьего для духовно зрелых людей
Браки и партнерские отношения с точки зрения небесных законов жизни
Маятники - якобы полезное занятие с неожиданными опасностями

Христианское Рождество и символ креста - действительно ли они являются Божественной волей и имеют огромное значение для тех, кто возвращается в Царство Небесное?
Часть 1 - вегетарианский образ жизни - с точки зрения небесного принципа жизни и другие темы
Часть 2 - вегетарианский образ жизни - с точки зрения небесного принципа жизни и другие темы
Часть 3 - вегетарианский образ жизни - с точки зрения небесного принципа жизни и другие темы
Часть 4 - вегетарианский образ жизни - с точки зрения небесного принципа жизни и другие темы
Часть 1 - гармоничный, миролюбивый и сбалансированный внутренний образ жизни - достойная цель
Часть 2 - гармоничный, миролюбивый и сбалансированный внутренний образ жизни - достойная цель
Человеческий перфекционизм с небесной точки зрения
правильное обращение с платежными средствами и подарками, а также элементы
Часть 1 - Производство энергии путем ядерного деления и эксплуатация атомных электростанций с небесной точки зрения
Часть 2 - Производство энергии путем ядерного деления и эксплуатация атомных электростанций с небесной точки зрения
Избрание политика - с точки зрения Духа Божьего
Глубокое самопознание недостатков и слабостей - важнейшая задача дня для небесных возвращенцев, стремящихся к духовному росту
Часть 1 - Эволюционная жизнь небесных существ и их сердечная связь с безличным Божеством Я Есмь
Часть 2 - Эволюционная жизнь небесных существ и их сердечная связь с безличным Я Есмь Божеством
Часть 3 - Эволюционная жизнь небесных существ и их сердечная связь с безличным божеством Я Есмь
Часть 1 - нездоровый человек - ценит жизнь глубоко падших существ
Часть 2 - нездоровая жизнь глубоко падших существ, которая усиливает их личность
Какую радость вы цените больше - радость шумных людей или ту, что возникает во внешней тишине изнутри вашей вечной души?
Часть 1 - длинные ошибочные пути верующих людей и потусторонних душ через религиозные учения, вероучения и обычаи.
Часть 2 - длинные ошибочные пути верующих людей и потусторонних душ через религиозные учения, вероучения и обычаи.
Часть 3 - долгие ошибочные пути верующих людей и потусторонних душ через религиозные учения, вероучения и обычаи
разрушительная финансово-экономическая ситуация - как должны вести себя небесные возвращенцы в это тревожное время

Часть 1 - Можно ли отследить болезнь или неприятное событие по причинам, установленным ранее?
Часть 2 - Можно ли отследить болезнь или неприятное событие по более ранним причинам?
Божественные инструкции для внутреннего пути возвращения в чувствительную блаженную жизнь нашего светлого дома
Часть 1 - неизвестные знания о небесных и внеземных существах, а также лесть - и что за ней скрывается
Часть 2 - неизвестные знания о небесных и внеземных существах, а также лесть - и что за ней скрывается
Часть 3 - неизвестные знания о небесных и внеземных существах, а также лесть - и что за ней скрывается
Ответ Духа Божьего читателям, которые беспокоились о каплях любви
Часть 1 - Что испытывает человек на стадии умирания и после смерти душа в загробном мире
Часть 2 - Что испытывает человек на стадии умирания и после смерти - душа в загробном мире

Значение Я ЕСТЬ с небесной точки зрения
Часть 3 - Что испытывает человек на стадии умирания и после смерти душа в загробном мире
Часть 4 - Что испытывает человек на стадии умирания и после смерти душа в загробном мире
Часть 5 - Что испытывает человек на стадии умирания и после смерти душа в загробном мире
Часть 1 - Разница между безличной жизнью небесных существ и личной жизнью человеческих существ
Часть 2 - Разница между безличной жизнью небесных существ и личной жизнью человека
Часть 3 - Разница между безличной жизнью небесных существ и личной жизнью человеческих существ
Неправильный взгляд и применение позитивного мышления с катастрофическими последствиями

Часть 1 - Зависимости - их причины и как их преодолеть с небесной точки зрения - и другие темы
Часть 2 - Зависимости - их причины и как их преодолеть с небесной точки зрения - и другие темы
Объяснение универсального духа любви на вопросы читателей
Умер ли Иисус на кресте?
Обязаны ли глашатаи получать божественные послания в любое время?
Часть 1 - Происхождение ритуальных культовых действий и опасность, которую они представляют для людей и душ с небесной точки зрения
Часть 2 - Происхождение ритуальных актов поклонения и опасности, которые они представляют для людей и душ с небесной точки зрения
Что такое капли Божьей любви "Я есмь"? - Источник божественных посланий
Обращение к глазным клеткам при легких и тяжелых заболеваниях
Почему нетерпеливым и беспокойным боголюбивым людям не удается установить внутренние отношения с тонкой небесной жизнью своей души
Лесть - непривлекательная обманчивая манера поведения
Музыка небесных существ в сравнении с мирскими композициями

Использование термина закон или закономерность в сообщениях
Часть 1 - Тонкие минеральные частицы - первые элементы жизни для создания Вселенной
Часть 2 - Тонкие минеральные частицы - первые элементы жизни для создания Вселенной
Почему послания капель божественной любви время от времени меняют свое послание и выражение?
Побуждение к жизни в небесном смирении
Создание самого гениального, сердечного, безличного существа - Бога - небесными существами света
Понимание сообщений только по их смыслу
Смысл и цель божественных посланий через глашатаев
Целительная терапия сывороткой из змеиного яда с небесной точки зрения
Духовное невежество человечества с трагическими последствиями
Духовные имплантаты - их значение и коварные функции
Христос говорит о своем рождении и о справедливом равенстве всех космических существ
Футбол - боевая игра - освещенная с небесной точки зрения
Часть 1 - Прожитое смирение - духовный ключ к небесному возвращению и к блаженной жизни в справедливом равенстве
Часть 2 - Смирение в жизни - духовный ключ к небесному возвращению и блаженной жизни в праведном равенстве
Любящий сбор и приготовление даров природы
Часть 1 - Почему внеземные существа совершают космически значимые действия в нашей Солнечной системе с помощью своих космических кораблей
Часть 2 - Почему внеземные существа совершают космически значимые действия в нашей Солнечной системе с помощью своих космических кораблей

Сладкие продукты и их нежелательные побочные эффекты
громкая, энергичная речь - доминирующее поведение, не терпящее ответной болтовни
Часть 1 - большая суета вокруг якобы представителей Бога в этом мире - мире обманов
Часть 2 - большая суета вокруг якобы представителей Бога в этом мире - мире обманов
серьезные инструкции от инопланетянина
сильный отток жизненной энергии у энергетически бедных людей и душ
Жизнь Иисуса Христа в странствиях и бегстве
фанатичное стремление к свободе и справедливости с серьезными последствиями
Часть 1 - космическая мудрость и подсказки для духовной переориентации
Часть 2 - космическая мудрость и подсказки для духовной переориентации
Часть 1 - внутреннее "я" - энергетическое и информационное хранилище нашего внутреннего светового тела (души), а также обширные меры по созданию спасения

Часть 2 - внутреннее "я" - энергетическое и информационное хранилище нашего внутреннего светового тела (души), а также обширные меры по созданию спасения
Возможность исцеления за счет активации дегенерированных клеток
Ложное представление о Боге через заблуждающихся глашатаев
Почему злокачественные заболевания также поддаются лечению
Почему на земле не будет райской жизни
Гордость и высокомерие блокируют небесное возвращение
Краткое введение для новых читателей "Капли любви
Сердечная молитва духовно более высокого типа
ложный образ человека с неожиданными трагическими последствиями
Часть 1 - Почему воплощенная душа уже формирует характер ребенка
Часть 2 - Почему воплощенная душа уже формирует характер ребенка
Конец внеземной жизни начинается сейчас
Сердечный призыв Вселенского Духа Любви ко всем внеземным существам

Перфекционизм с точки зрения Бога-Духа и философа
оптимистичный прогноз на день с приятным эффектом
Энергетическая связь воплощенных существ плана спасения с их небесными планетарными братьями и сестрами.
Видение Царства мира - великая ошибка боговерующих людей и потусторонних душ
Часть 1 - неизвестные знания о земной и небесной жизни Иисуса Христа
трудное сосуществование с доминирующими, мнительными и спорными людьми
невообразимые опасности от назойливых душ для любопытных людей с экстрасенсорными способностями
Часть 2 - неизвестные знания о земной и небесной жизни Иисуса Христа
Откуда сегодня некоторые медиумисты получают сообщения о ближайших тревожных мировых событиях?
Сердечные пожелания от небесных существ всем небесным возвращенцам на предстоящее время на земле.

Послание внеземного существа человечеству
Двойная жизнь небесных существ в одинаковом состоянии сознания и постоянная гармония сердец
Часть 1 - Значение суждений - положительных и отрицательных - для происхождения творения и небесной двойной жизни
Часть 2 - Значение суждений - положительных и отрицательных - для возникновения творения и небесной двойной жизни
Причины массового наплыва беженцев - трагедия с небесно-божественной точки зрения
Часть 3 - неизвестные знания о земной и небесной жизни Иисуса Христа
Почему одной твердой веры в Бога и сердечных молитв недостаточно, чтобы приблизить человека и его душу к Царству Небесному
Почему так важно просить от сердца, благодарить и получать благодарность других людей
Озарения чистого светлого существа из его земной жизни, для самоисследования небесных возвращенцев
Часть 1 - Любовная тоска сердечного человека
Часть 2 - Сердечная боль человека сердца

неисчерпаемая и неограниченная бескорыстная отдача божественной любви - как ее лучше понять

Преодоление равнодушной жизни и духовной незаинтересованности
Прыжок с шестом - причины и предостережение Духа Божьего
Призыв духа любви - не тратьте жизненные силы впустую

Пробуждающий призыв Бога-Духа ко всем воплощенным существам
Часть 1 - Толкование будущего гадалками - рискованное и опасное предприятие
Часть 2 - Будущие толкования прорицателей - рискованное и опасное предприятие
Деятельность Альянса космических спасателей в материальных солнечных системах
Часть 1 - Как происходила колонизация Земли растениями и живыми существами
Часть 2 - Как на Земле появилась колонизация с помощью растений и живых существ
Значение самоотверженности с небесной точки зрения
Программирование ядер материальных клеток для приема биполярных божественных энергий
Безуспешное приключение глубоко падших существ с непревзойденными страданиями подходит к концу
Какими возможностями обладает дух Божий, чтобы предвидеть и предотвращать опасные ситуации космического и планетарного масштаба.
Часть 1 - Послание с розового куста
Часть 2 - Общение розового куста
Часть 3 - Послание с розового куста
Сердечные пожелания на 2020 год

Небесное смирение - что из него сделали падшие существа-отступники
Реакция духа любви на переводы посланий и небесные правила жизни
Наставление духа любви в небесных пастельных тонах и создание сайтов капли любви
Преодоление страха преследования
Обращение к клеткам организма в случае гриппоподобных инфекций и для защиты от вирусных захватчиков
Рекомендации Духа любви для земных времен катастроф и чрезвычайных ситуаций
Великая радость небесного существа по поводу значительного земного события
Взгляд на несовершенную жизнь глашатаев и так называемых пророков Божьих
Воздействие электромагнитных частот целительных устройств на клетки тела и душу с небесно-божественной точки зрения
Часть 1 - Почему не следует отвергать духовный и технический прогресс
Часть 2 - Почему не следует отвергать духовный и технический прогресс
Работа нашей Первозданной Творческой Матери в Падении и ее преждевременное небесное возвращение
Введение в сборник тем
Для чего нужна тематическая коллекция?
Тематическая коллекция 1
Тематическая коллекция 2
Коллекция тем 3
Почему некоторых людей беспокоят некоторые слова сообщений
Часть 4 - неизвестные знания о земной и небесной жизни Иисуса Христа
Часть 5 - неизвестные знания о земной и небесной жизни Иисуса Христа

Часть 6 - неизвестные знания о земной и небесной жизни Иисуса Христа
Часть 7 - неизвестные знания о земной и небесной жизни Иисуса Христа
Часть 8 - неизвестные знания о земной и небесной жизни Иисуса Христа
Встреча с инопланетянином
Коллекция тем 4
Христос описывает Свое прекрасное небесное возвращение
Часть 1 - внутренняя трансформация в лично незаметное и сердечное существо небесного происхождения
Часть 2 - внутренняя трансформация в лично незаметное и сердечное существо небесного происхождения
Как произошли первые творения и деторождения существ первозданными родителями в небесном предсотворении
Часть 3 - внутренняя трансформация в лично незаметное и сердечное существо небесного происхождения
